見到個阿伯推輪椅去油站入油

啲職員望住佢

不愛7up只愛9up

圖

卜卦山[img]圖片網址 [/img]尸水

happy wheels咩

可以插邊

輪椅加Turbo

裝左個電單車engine?